淘寶冇認證口罩我照屌

聽到人話咩口罩都用得是但求鳩其啦 淘寶嘢都照屌
自己冇常識仲屌堅持要買有認證有效防病菌口罩個啲人懶高級 問係咪戴左日本口罩識飛 高貴啲
覺得同呢啲人完全溝通唔到 諗法極度弱智

求其一浸嘢嘅話圍條條頸巾都得啦
使乜懶高檔淘寶運落嚟

大陸自主研發技術日以繼夜生產N95口罩

大陸物流員工日以繼夜全力運送口罩給同胞

支持用condom取代口罩 最貼地